# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-04 17:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: admin/__init__.py:56
msgid "None"
msgstr "无"

#: admin/__init__.py:97
#, python-format
msgid "Successfully deleted %(count)d %(items)s."
msgstr "成功删除 %(count)d %(items)s."

#: admin/__init__.py:100
#, python-format
msgid "Delete selected %(verbose_name_plural)s"
msgstr "删除所选的 %(verbose_name_plural)s"

#: admin/__init__.py:107
#, python-format
msgid "Successfully synced %(count)d %(items)s."
msgstr "成功同步 %(count)d %(items)s."

#: admin/__init__.py:110
#, python-format
msgid "Sync selected %(verbose_name_plural)s"
msgstr "同步所选的 %(verbose_name_plural)s"

#: admin/__init__.py:153
#, python-format
msgid "You can't publish not approved %(model)s: %(obj)s"
msgstr "不能发布未能通过的 %(model)s: %(obj)s"

#: admin/__init__.py:319
#, python-format
msgid ""
"The %(name)s \"%(obj)s\" was changed successfully, and successfully synced "
"to production."
msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 修改成功, 并成功同步到线上."

#: admin/__init__.py:322
#, python-format
msgid ""
"The %(name)s \"%(obj)s\" was changed successfully, can't sync not reviewed "
"%(name)s."
msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 修改成功, 不能同步未审核的 %(name)s."

#: admin/__init__.py:327
#, python-format
msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was changed successfully."
msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 修改成功."

#: admin/__init__.py:337
#, python-format
msgid ""
"The %(name)s \"%(obj)s\" was added successfully, and successfully synced to "
"production."
msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 添加成功, 并成功同步到线上."

#: admin/__init__.py:340
#, python-format
msgid ""
"The %(name)s \"%(obj)s\" was added successfully, can't sync not reviewed "
"%(name)s."
msgstr "%(name)s \"%(obj)s\" 添加成功, 不能同步未审核的 %(name)s."

#: admin/filters.py:15 admin/filters.py:39 admin/filters.py:65
msgid "All"
msgstr "所有"

#: admin/filters.py:40
msgid "Equal to zero"
msgstr "等于0"

#: admin/filters.py:41
msgid "Greater than zero"
msgstr "大于0"

#: admin/filters.py:66
msgid "addition action"
msgstr "添加操作"

#: admin/filters.py:67
msgid "change action"
msgstr "修改操作"

#: admin/filters.py:68
msgid "deletion action"
msgstr "删除操作"

#: admin/sites.py:67
msgid "Verify Code"
msgstr "验证码"

#: admin/sites.py:74
msgid "Please enter verify code."
msgstr "请输入验证码"

#: admin/sites.py:76
msgid "Please enter a correct verify code."
msgstr "请输入正确的验证码"

#: admin/sites.py:89
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: admin/widgets.py:27
msgid "Lookup"
msgstr "查询"

#: datasync/syncfrom.py:21
#, python-format
msgid "%(count)d %(items)s successfully sync data from production environment."
msgstr "成功从线上同步 %(count)d %(items)s"

#: datasync/syncfrom.py:25
#, python-format
msgid "No %(items)s need to sync to production environment."
msgstr "没有需要同步的 %(items)s"

#: models/app.py:54
msgid "category name"
msgstr "分类"

#: models/app.py:55 models/app.py:102 models/app.py:336 models/app.py:478
#: models/app.py:511 models/app.py:625 models/promotion.py:13
msgid "description"
msgstr "描述"

#: models/app.py:56 models/app.py:105 models/app.py:203 models/app.py:338
#: models/app.py:369 models/app.py:479 models/app.py:513 models/app.py:626
#: models/promotion.py:15 models/push.py:13
msgid "icon URL"
msgstr "图标地址"

#: models/app.py:57 models/app.py:59 models/push.py:14 models/push.py:16
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 64x64"
msgstr "请上传 JPEG, PNG 或 GIF文件, 大小: 64x64"

#: models/app.py:58 models/app.py:107 models/app.py:205 models/app.py:340
#: models/app.py:371 models/app.py:481 models/app.py:515 models/app.py:628
#: models/promotion.py:17 models/promotion.py:93 models/push.py:15
msgid "icon path"
msgstr "图片路径"

#: models/app.py:60
msgid "level"
msgstr "层级"

#: models/app.py:63
msgid "parent category"
msgstr "上级分类"

#: models/app.py:74
msgid "application count"
msgstr "应用数"

#: models/app.py:82 models/app.py:250 models/app.py:335 models/app.py:408
#: models/app.py:702 models/app.py:712 models/app.py:723 models/app.py:732
#: models/app.py:740 models/app.py:748 models/app.py:757 models/app.py:766
#: models/app.py:775 models/base.py:100
msgid "clicks"
msgstr "点击数"

#: models/app.py:90 models/constants.py:94
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: models/app.py:91
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: models/app.py:96 models/app.py:234
msgid "tianyi status"
msgstr "天翼状态"

#: models/app.py:97 models/app.py:497 models/app.py:543 models/app.py:556
#: models/app.py:569 models/app.py:580 models/app.py:593 models/app.py:621
#: models/app.py:666 models/app.py:785 models/search.py:34
msgid "application"
msgstr "应用"

#: models/app.py:98
msgid "version"
msgstr "版本名称"

#: models/app.py:99 models/update.py:12
msgid "version code"
msgstr "版本号"

#: models/app.py:100 models/app.py:179 models/app.py:248 models/app.py:320
#: models/app.py:435 models/promotion.py:76 models/update.py:11
msgid "source"
msgstr "来源"

#: models/app.py:101
msgid "developer"
msgstr "开发者"

#: models/app.py:103 models/app.py:253 models/app.py:512
msgid "price"
msgstr "价格"

#: models/app.py:104 models/app.py:337 models/app.py:368 models/app.py:558
#: models/promotion.py:14
msgid "publish date"
msgstr "发布日期"

#: models/app.py:106 models/app.py:108
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 72x72"
msgstr "请上传 JPEG, PNG 或 GIF文件, 大小: 72x72"

#: models/app.py:109 models/update.py:22
msgid "download URL"
msgstr "下载地址"

#: models/app.py:110 models/update.py:23
msgid "download path"
msgstr "下载路径"

#: models/app.py:111
msgid "size"
msgstr "大小"

#: models/app.py:112 models/update.py:19
msgid "package hash"
msgstr "程序包HASH值"

#: models/app.py:113
msgid "min sdk version"
msgstr "最小SDK版本"

#: models/app.py:114
msgid "reviewed desc preview"
msgstr "已审核描述、截图"

#: models/app.py:116
msgid "external app download url"
msgstr "外部下载地址"

#: models/app.py:117
msgid "labels"
msgstr "应用标签"

#: models/app.py:118
msgid "update_note"
msgstr "更新日志"

#: models/app.py:119
msgid "tencent safe"
msgstr "腾讯安全检测"

#: models/app.py:171 models/app.py:202
msgid "application version"
msgstr "应用版本"

#: models/app.py:178 models/app.py:319 models/constants.py:126
#: models/constants.py:315
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: models/app.py:186 models/app.py:466 models/app.py:667
msgid "rating"
msgstr "评分"

#: models/app.py:197
msgid "Application Version"
msgstr "应用版本"

#: models/app.py:198
msgid "Application Versions"
msgstr "应用版本"

#: models/app.py:204 models/app.py:206 models/promotion.py:46
#: models/promotion.py:48
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 320x480"
msgstr "请上传 JPEG, PNG 或 GIF文件, 大小: 320x480"

#: models/app.py:207
msgid "icon title"
msgstr "图片标题"

#: models/app.py:228
msgid "Preview Icon"
msgstr "预览图片"

#: models/app.py:229
msgid "Preview Icons"
msgstr "预览图片"

#: models/app.py:233
msgid "tianyi id"
msgstr "天翼ID"

#: models/app.py:235
msgid "tianyi charge mode"
msgstr "天翼收费模式"

#: models/app.py:236 models/app.py:333
msgid "name"
msgstr "名称"

#: models/app.py:237 models/update.py:9
msgid "package name"
msgstr "程序包名"

#: models/app.py:238
msgid "package signature"
msgstr "程序包签名"

#: models/app.py:239 models/app.py:254 models/app.py:441
msgid "current version"
msgstr "当前版本"

#: models/app.py:240
msgid "previous version"
msgstr "上一个版本"

#: models/app.py:241 models/app.py:366 models/app.py:701 models/push.py:18
msgid "category"
msgstr "分类"

#: models/app.py:242 models/app.py:312
msgid "sub category"
msgstr "二级分类"

#: models/app.py:245
msgid "application tag"
msgstr "标签"

#: models/app.py:246 models/app.py:453
msgid "has preview"
msgstr "有预览"

#: models/app.py:247 models/app.py:447
msgid "versions"
msgstr "版本数"

#: models/app.py:249 models/app.py:710 models/app.py:721
msgid "rate"
msgstr "评分"

#: models/app.py:251 models/app.py:713 models/app.py:724 models/app.py:749
#: models/app.py:758 models/app.py:767 models/app.py:776 models/base.py:106
msgid "downloads"
msgstr "下载数"

#: models/app.py:252 models/app.py:460
msgid "reviews"
msgstr "评论数"

#: models/app.py:256
msgid "app label"
msgstr "应用标签"

#: models/app.py:258
msgid "blocked devices"
msgstr "屏蔽设备"

#: models/app.py:259
msgid "Please use en separator when split device name."
msgstr "请用英文逗号分隔符进行输入."

#: models/app.py:261
msgid "reviewed desc preview status"
msgstr "描述、截图审核状态"

#: models/app.py:263
msgid "copycat"
msgstr "疑似"

#: models/app.py:265
msgid "tianyi pay types"
msgstr "天翼收费类型"

#: models/app.py:266
msgid "unpublished reason"
msgstr "下架原因:"

#: models/app.py:308 models/app.py:472
msgid "full category"
msgstr "完整分类"

#: models/app.py:328
msgid "Application"
msgstr "应用"

#: models/app.py:329
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: models/app.py:334
msgid "sub title"
msgstr "子标题"

#: models/app.py:339 models/app.py:341
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 68x68"
msgstr "请上传 JPEG, PNG 或 GIF文件, 大小: 68x68"

#: models/app.py:342 models/promotion.py:19
msgid "large icon URL"
msgstr "大图标地址"

#: models/app.py:343 models/app.py:345 models/promotion.py:20
#: models/promotion.py:22
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 480x200"
msgstr "请上传 JPEG, PNG 或 GIF文件, 大小: 480x210"

#: models/app.py:344 models/promotion.py:21
msgid "large icon path"
msgstr "大图片路径"

#: models/app.py:346
msgid "subject template"
msgstr "专题模板"

#: models/app.py:347
msgid "Please select client subject display template"
msgstr "请选择客户端专题模板"

#: models/app.py:361
msgid "Category Subject"
msgstr "应用专题"

#: models/app.py:362
msgid "Category Subjects"
msgstr "应用专题"

#: models/app.py:367
msgid "recommend type"
msgstr "推荐类型"

#: models/app.py:370 models/app.py:372 models/app.py:480 models/app.py:482
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 480x210"
msgstr "请上传 JPEG, PNG 或 GIF文件, 大小: 480x210"

#: models/app.py:373
msgid "area"
msgstr "展示区域"

#: models/app.py:374 models/app.py:559 models/app.py:623
#: models/promotion.py:25 models/promotion.py:53
msgid "user group"
msgstr ""

#: models/app.py:390 models/app.py:645 models/push.py:42
#, python-format
msgid "App-%(app_id)s-%(app_name)s"
msgstr "应用-%(app_id)s-%(app_name)s "

#: models/app.py:392 models/app.py:647 models/push.py:44
#, python-format
msgid "App with id %(app_id)s does not exists"
msgstr "应用不存在 id %(app_id)s"

#: models/app.py:396 models/app.py:651 models/push.py:48
#, python-format
msgid "Subject-%(subject_id)s-%(subject_name)s"
msgstr "专题-%(subject_id)s-%(subject_name)s"

#: models/app.py:398 models/app.py:653 models/push.py:50
#, python-format
msgid "Subject with id %(subject_id)s does not exists"
msgstr "专题不存在 id %(subject_id)s"

#: models/app.py:400 models/app.py:655
msgid "attr readable"
msgstr "属性"

#: models/app.py:413
msgid "Category Foucs Image"
msgstr "Banner推荐"

#: models/app.py:414
msgid "Category Foucs Images"
msgstr "Banner推荐"

#: models/app.py:429
msgid "app ID"
msgstr "应用ID"

#: models/app.py:476
msgid "subject"
msgstr "专题"

#: models/app.py:477 models/app.py:510 models/app.py:624
#: models/promotion.py:10 models/promotion.py:92 models/push.py:10
#: models/update.py:28
msgid "title"
msgstr "标题"

#: models/app.py:491
msgid "Subject Item"
msgstr "专题列表项"

#: models/app.py:492
msgid "Subject Items"
msgstr "专题列表项"

#: models/app.py:496 models/app.py:542 models/base.py:41
msgid "No."
msgstr "序号"

#: models/app.py:498
msgid "subject item"
msgstr "专题列表项"

#: models/app.py:505
msgid "Subject Application"
msgstr "专题应用"

#: models/app.py:506
msgid "Subject Applications"
msgstr "专题应用"

#: models/app.py:514 models/app.py:516
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 135x231"
msgstr "请上传 JPEG, PNG 或 GIF文件, 大小: 135x231"

#: models/app.py:517 models/app.py:607
msgid "list type"
msgstr "列表类型"

#: models/app.py:518
msgid "need to be the same with huawei kuwan type"
msgstr "必须和华为大平台的酷玩类型保持一致."

#: models/app.py:519
msgid "tianyi kuwan id"
msgstr "天翼酷玩ID"

#: models/app.py:519
msgid "need to be the same with huaWei platform kuwan item id"
msgstr "必须和华为大平台的酷玩套餐ID保持一致."

#: models/app.py:537 models/app.py:538 models/app.py:544
msgid "TianYi KuWan"
msgstr "天翼酷玩"

#: models/app.py:551
msgid "KuWan Application"
msgstr "天翼酷玩应用"

#: models/app.py:552
msgid "KuWan Applications"
msgstr "天翼酷玩应用"

#: models/app.py:557 models/base.py:49
msgid "type"
msgstr "类型"

#: models/app.py:564
msgid "Category Recommend Application"
msgstr "推荐应用"

#: models/app.py:565
msgid "Category Recommend Applications"
msgstr "推荐应用"

#: models/app.py:575
msgid "Prepared Application"
msgstr "必备应用"

#: models/app.py:576
msgid "Prepared Applications"
msgstr "必备应用"

#: models/app.py:581
msgid "boot app type"
msgstr "装机必备类别"

#: models/app.py:588
msgid "Boot Application"
msgstr "装机必备"

#: models/app.py:589
msgid "Boot Applications"
msgstr "装机必备"

#: models/app.py:594
msgid "short description"
msgstr "短描述"

#: models/app.py:599
msgid "Top Application"
msgstr "应用榜单"

#: models/app.py:600
msgid "Top Applications"
msgstr "应用榜单"

#: models/app.py:604
msgid "app list name"
msgstr "应用列表名称"

#: models/app.py:605
msgid "code name"
msgstr "代码名"

#: models/app.py:606
msgid "belong to"
msgstr "属于"

#: models/app.py:615 models/app.py:616
msgid "AppList"
msgstr "应用列表"

#: models/app.py:622
msgid "app list"
msgstr "应用列表"

#: models/app.py:627 models/app.py:629
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files"
msgstr "请上传 JPEG, PNG 或 GIF文件"

#: models/app.py:630 models/push.py:28
msgid "extra info"
msgstr "扩展信息"

#: models/app.py:659 models/app.py:660
msgid "AppListItem"
msgstr "应用列表项"

#: models/app.py:664 models/promotion.py:72
msgid "user ID"
msgstr "用户ID"

#: models/app.py:665
msgid "user name"
msgstr "用户名"

#: models/app.py:668
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: models/app.py:669 models/promotion.py:74
msgid "created time"
msgstr "创建时间"

#: models/app.py:670 models/app.py:786 models/base.py:15
msgid "hided"
msgstr "已隐藏"

#: models/app.py:671 models/base.py:14 models/constants.py:34
msgid "published"
msgstr "已发布"

#: models/app.py:672 models/base.py:16
msgid "sync status"
msgstr "同步状态"

#: models/app.py:673 models/base.py:17
msgid "review status"
msgstr "审核状态"

#: models/app.py:674 models/base.py:61 models/promotion.py:24
msgid "tag"
msgstr "标记"

#: models/app.py:679
msgid "review ID"
msgstr "评论ID"

#: models/app.py:683
msgid "application name and version"
msgstr "应用名称和版本"

#: models/app.py:695
msgid "Application Review"
msgstr "应用评论"

#: models/app.py:696
msgid "Application Reviews"
msgstr "应用评论"

#: models/app.py:709
msgid "app"
msgstr "应用"

#: models/app.py:711 models/app.py:722
msgid "ratings"
msgstr "评论数"

#: models/app.py:720
msgid "appversion"
msgstr "版本"

#: models/app.py:731
msgid "categoryfoucsimage"
msgstr "Banner推荐"

#: models/app.py:739
msgid "categorysubject"
msgstr "应用专题"

#: models/app.py:747
msgid "categoryrecommend"
msgstr "分类"

#: models/app.py:756
msgid "preparedapp"
msgstr "必备应用"

#: models/app.py:765
msgid "bootapp"
msgstr "装机必备"

#: models/app.py:774
msgid "topapp"
msgstr "榜单应用"

#: models/app.py:783
msgid "app model"
msgstr "应用模型"

#: models/app.py:784
msgid "object pk"
msgstr "对象主键"

#: models/app.py:787
msgid "model name"
msgstr "模型名"

#: models/app.py:788 models/base.py:11
msgid "created_time"
msgstr "创建时间"

#: models/app.py:792
msgid "Check app status"
msgstr "检测应用状态"

#: models/app.py:796
msgid "mask off package name"
msgstr "屏蔽包名"

#: models/app.py:797
msgid "mask off reason"
msgstr "屏蔽原因"

#: models/app.py:801
msgid "App Mask Off"
msgstr "应用屏蔽"

#: models/app.py:810
msgid "App list"
msgstr "应用列表管理"

#: models/app.py:811
msgid "App Channel"
msgstr "禁升级应用列表"

#: models/base.py:10 models/base.py:29
msgid "creator"
msgstr "创建者"

#: models/base.py:12 models/base.py:23
msgid "modifier"
msgstr "最后编辑"

#: models/base.py:13
msgid "last modified"
msgstr "更新时间"

#: models/base.py:50
msgid "attribute"
msgstr "属性"

#: models/base.py:58
msgid "date"
msgstr "日"

#: models/base.py:59
msgid "month"
msgstr "月"

#: models/base.py:60
msgid "year"
msgstr "年"

#: models/constants.py:17
msgid "open url"
msgstr ""

#: models/constants.py:21
msgid "phone number"
msgstr ""

#: models/constants.py:22
msgid "none"
msgstr ""

#: models/constants.py:26 models/constants.py:33 models/constants.py:43
#: models/constants.py:346
msgid "not set"
msgstr "未配置"

#: models/constants.py:35
msgid "unpublished"
msgstr "已下架"

#: models/constants.py:36
msgid "eq than tianyi"
msgstr "和天翼版本相同"

#: models/constants.py:37
msgid "old than tianyi"
msgstr "比天翼版本低"

#: models/constants.py:38
msgid "new than tianyi"
msgstr "比天翼版本高"

#: models/constants.py:39
msgid "in blacklist"
msgstr "禁升级黑名单"

#: models/constants.py:44
msgid "by time"
msgstr "按次"

#: models/constants.py:45
msgid "monthly"
msgstr "包月"

#: models/constants.py:46
msgid "timely"
msgstr "包次"

#: models/constants.py:47
msgid "free"
msgstr "免费"

#: models/constants.py:48
msgid "charge timely"
msgstr "包次收费"

#: models/constants.py:49
msgid "charge monthly"
msgstr "包月收费"

#: models/constants.py:53 models/constants.py:73
msgid "default"
msgstr "默认"

#: models/constants.py:55
msgid "banner"
msgstr "BANNER"

#: models/constants.py:56
msgid "game list"
msgstr "游戏列表"

#: models/constants.py:60
msgid "all not review"
msgstr "全部未审核"

#: models/constants.py:61
msgid "current not review"
msgstr "当前版本未审核"

#: models/constants.py:62
msgid "current review"
msgstr "当前版本已审核"

#: models/constants.py:66
msgid "top area big banner"
msgstr "顶部大BANNER"

#: models/constants.py:67
msgid "double column small banner"
msgstr "双列小BANNER"

#: models/constants.py:68
msgid "single column middle banner"
msgstr "单列横幅BANNER"

#: models/constants.py:69
msgid "double column game app"
msgstr "双列APP"

#: models/constants.py:74
msgid "jail break"
msgstr "越狱"

#: models/constants.py:75
msgid "theme"
msgstr "主题"

#: models/constants.py:76
msgid "wallpaper"
msgstr "壁纸"

#: models/constants.py:80
msgid "general"
msgstr "通用"

#: models/constants.py:81
msgid "android phone"
msgstr "Android"

#: models/constants.py:82
msgid "android pad"
msgstr "Android Pad"

#: models/constants.py:83
msgid "android phone & pad"
msgstr "Android和Android Pad"

#: models/constants.py:84
msgid "iphone"
msgstr "iPhone"

#: models/constants.py:85
msgid "ipad"
msgstr "iPad"

#: models/constants.py:86
msgid "iphone & ipad"
msgstr "iPhone和iPad"

#: models/constants.py:90
msgid "CT App Store"
msgstr "天翼空间"

#: models/constants.py:95
msgid "Sub Category"
msgstr "二级分类"

#: models/constants.py:99
msgid "Manual"
msgstr "手动添加"

#: models/constants.py:100
msgid "Developer uploaded"
msgstr "开发者上传"

#: models/constants.py:101
msgid "Auto crawled"
msgstr "自动抓取"

#: models/constants.py:102
msgid "hiapk.com"
msgstr "hiapk"

#: models/constants.py:103
msgid "goapk.com"
msgstr "goapk"

#: models/constants.py:104
msgid "nduoa.com"
msgstr "nduoa"

#: models/constants.py:105
msgid "appchina.com"
msgstr "appchina"

#: models/constants.py:106
msgid "mumayi.com"
msgstr "mumayi"

#: models/constants.py:107
msgid "as.baidu.com"
msgstr "百度应用市场"

#: models/constants.py:108
msgid "zhushou.360.cn"
msgstr "360手机助手"

#: models/constants.py:109
msgid "wandoujia.com"
msgstr "豌豆荚"

#: models/constants.py:110
msgid "myapp.com"
msgstr "应用宝"

#: models/constants.py:127
msgid "Safe"
msgstr "安全"

#: models/constants.py:128
msgid "Risk"
msgstr "风险"

#: models/constants.py:129
msgid "Top App"
msgstr "首发"

#: models/constants.py:130
msgid "Hot App"
msgstr "最热"

#: models/constants.py:131
msgid "Recommend App"
msgstr "推荐"

#: models/constants.py:132
msgid "Charge App"
msgstr "收费"

#: models/constants.py:136 models/constants.py:192
msgid "Newest"
msgstr "飙升最快"

#: models/constants.py:137 models/constants.py:193
msgid "Hottest"
msgstr "最热"

#: models/constants.py:138
msgid "Matchest"
msgstr "精品推荐"

#: models/constants.py:139
msgid "Home new"
msgstr "首发"

#: models/constants.py:157
msgid "Need Sync"
msgstr "需要同步"

#: models/constants.py:158
msgid "Synced"
msgstr "已同步"

#: models/constants.py:162
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: models/constants.py:163
msgid "Pre_release"
msgstr "预发布"

#: models/constants.py:164
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: models/constants.py:168
msgid "Not Reviewed"
msgstr "待审批"

#: models/constants.py:169
msgid "Approved"
msgstr "通过"

#: models/constants.py:170
msgid "Rejected"
msgstr "未通过"

#: models/constants.py:174
msgid "No Clicks"
msgstr "无点击动作"

#: models/constants.py:175
msgid "Embedded into Website"
msgstr "客户端内嵌页"

#: models/constants.py:176
msgid "WAP"
msgstr "WAP页面"

#: models/constants.py:177 models/constants.py:214 models/constants.py:226
msgid "App Details Page"
msgstr "应用详情页"

#: models/constants.py:178 models/constants.py:215 models/constants.py:228
msgid "Subject Information"
msgstr "专题信息"

#: models/constants.py:179 models/constants.py:213 models/constants.py:225
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: models/constants.py:180
msgid "Tianyi Kuwan"
msgstr "天翼酷玩列表"

#: models/constants.py:181
msgid "Tianyi Quan Neng Wan"
msgstr "天翼全能玩"

#: models/constants.py:185
msgid "No Status"
msgstr "无"

#: models/constants.py:186
msgid "Hot"
msgstr "热"

#: models/constants.py:187
msgid "Picked"
msgstr "精品"

#: models/constants.py:188
msgid "New"
msgstr "最新"

#: models/constants.py:194
msgid "Expired"
msgstr "过期"

#: models/constants.py:198
msgid "Top area"
msgstr "排行"

#: models/constants.py:199
msgid "Recommend area"
msgstr "首页推荐"

#: models/constants.py:203
msgid "Real data"
msgstr "真实数据"

#: models/constants.py:204
msgid "Fake data"
msgstr "人工数据"

#: models/constants.py:208
msgid "order type"
msgstr "订购类套餐"

#: models/constants.py:209
msgid "On demand type"
msgstr "点播类套餐"

#: models/constants.py:216
msgid "Create Short Cut (Click into app detail page)"
msgstr "创建快捷方式到桌面 (点击进入详情页面)"

#: models/constants.py:217
msgid "Create Short Cut (Click to download app)"
msgstr "创建快捷方式到桌面 (点击下载应用)"

#: models/constants.py:218
msgid "Create Short Cut (Click to open url)"
msgstr "创建快捷方式到桌面 (点击打开URL)"

#: models/constants.py:219 models/constants.py:227
msgid "Download or Launch App"
msgstr "下载应用"

#: models/constants.py:220
msgid "Download app in background"
msgstr "后台下载应用"

#: models/constants.py:221
msgid "Launch app in background"
msgstr "后台打开应用"

#: models/constants.py:232
msgid "notification"
msgstr "消息"

#: models/constants.py:233
msgid "dialog"
msgstr "对话框"

#: models/constants.py:237
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: models/constants.py:238
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: models/constants.py:242
msgid "Samsung"
msgstr "三星"

#: models/constants.py:243
msgid "Huawei"
msgstr "华为"

#: models/constants.py:244
msgid "ZTE"
msgstr "中兴"

#: models/constants.py:245
msgid "HTC"
msgstr "HTC"

#: models/constants.py:246
msgid "Motorola"
msgstr "摩托罗拉"

#: models/constants.py:247
msgid "LG"
msgstr "LG"

#: models/constants.py:248
msgid "Lenovo"
msgstr "联想"

#: models/constants.py:249
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: models/constants.py:250
msgid "XIAOMI"
msgstr "小米"

#: models/constants.py:251
msgid "Emulational Phone"
msgstr "低端山寨机"

#: models/constants.py:272
msgid "China Mobile"
msgstr "移动"

#: models/constants.py:273
msgid "China Unicom"
msgstr "联通"

#: models/constants.py:274
msgid "China Telecom"
msgstr "电信"

#: models/constants.py:275
msgid "No Sim"
msgstr "无卡用户"

#: models/constants.py:279
msgid "Anhui"
msgstr "安徽"

#: models/constants.py:280
msgid "Beijing"
msgstr "北京"

#: models/constants.py:281
msgid "Chongqing"
msgstr "重庆"

#: models/constants.py:282
msgid "Fujian"
msgstr "福建"

#: models/constants.py:283
msgid "Ganshu"
msgstr "甘肃"

#: models/constants.py:284
msgid "Guangdong"
msgstr "广东"

#: models/constants.py:285
msgid "Guangxi"
msgstr "广西"

#: models/constants.py:286
msgid "Guizhou"
msgstr "贵州"

#: models/constants.py:287
msgid "Hainan"
msgstr "海南"

#: models/constants.py:288
msgid "Hebei"
msgstr "河北"

#: models/constants.py:289
msgid "Heinan"
msgstr "河南"

#: models/constants.py:290
msgid "Heilongjiang"
msgstr "黑龙江"

#: models/constants.py:291
msgid "Hubei"
msgstr "湖北"

#: models/constants.py:292
msgid "Hunan"
msgstr "湖南"

#: models/constants.py:293
msgid "Jilin"
msgstr "吉林"

#: models/constants.py:294
msgid "Jiangsu"
msgstr "江苏"

#: models/constants.py:295
msgid "Jiangxi"
msgstr "江西"

#: models/constants.py:296
msgid "Liaoning"
msgstr "辽宁"

#: models/constants.py:297
msgid "Neimenggu"
msgstr "内蒙古"

#: models/constants.py:298
msgid "Ningxia"
msgstr "宁夏"

#: models/constants.py:299
msgid "Qinghai"
msgstr "青海"

#: models/constants.py:300
msgid "Shandong"
msgstr "山东"

#: models/constants.py:301
msgid "Shanxi"
msgstr "山西"

#: models/constants.py:302
msgid "Shannxi"
msgstr "陕西"

#: models/constants.py:303
msgid "Shanghai"
msgstr "上海"

#: models/constants.py:304
msgid "Sichuan"
msgstr "四川"

#: models/constants.py:305
msgid "Tianjin"
msgstr "天津"

#: models/constants.py:306
msgid "Xizang"
msgstr "西藏"

#: models/constants.py:307
msgid "Xinjiang"
msgstr "新疆"

#: models/constants.py:308
msgid "Yunnan"
msgstr "云南"

#: models/constants.py:309
msgid "Zhejiang"
msgstr "浙江"

#: models/constants.py:313
msgid "Male"
msgstr "男"

#: models/constants.py:314
msgid "Female"
msgstr "女"

#: models/constants.py:319
msgid "Single"
msgstr "单身"

#: models/constants.py:320
msgid "in a relationship"
msgstr "有交往对象"

#: models/constants.py:321
msgid "Married"
msgstr "已婚"

#: models/constants.py:325
msgid "0-10"
msgstr "0-10"

#: models/constants.py:326
msgid "10-20"
msgstr "10-20"

#: models/constants.py:327
msgid "20-30"
msgstr "20-30"

#: models/constants.py:328
msgid "30-40"
msgstr "30-40"

#: models/constants.py:329
msgid "40-50"
msgstr "40-50"

#: models/constants.py:330
msgid "50-60"
msgstr "50-60"

#: models/constants.py:331
msgid "60+"
msgstr "60以上"

#: models/constants.py:335
msgid "push directly"
msgstr "直接推送"

#: models/constants.py:336
msgid "smart distribution"
msgstr "智能分发"

#: models/constants.py:340
msgid "go up"
msgstr "上升"

#: models/constants.py:341
msgid "no change"
msgstr "无变化"

#: models/constants.py:342
msgid "go down"
msgstr "下降"

#: models/constants.py:347
msgid "template 1"
msgstr "模板1"

#: models/constants.py:348
msgid "template 2"
msgstr "模板2"

#: models/constants.py:349
msgid "template 3"
msgstr "模板3"

#: models/constants.py:351
#, fuzzy
msgid "tainyi sepcial"
msgstr "天翼ID"

#: models/promotion.py:11 models/promotion.py:49
msgid "start date"
msgstr "开始日期"

#: models/promotion.py:12 models/promotion.py:50
msgid "end date"
msgstr "结束日期"

#: models/promotion.py:16 models/promotion.py:18
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 120x144"
msgstr "请上传 JPEG, PNG 或 GIF文件, 大小: 120x144"

#: models/promotion.py:23 models/push.py:25
msgid "status"
msgstr "状态"

#: models/promotion.py:39
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: models/promotion.py:40
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: models/promotion.py:44
msgid "picture name"
msgstr "图片名称"

#: models/promotion.py:45
msgid "picture URL"
msgstr "图片地址"

#: models/promotion.py:47
msgid "picture path"
msgstr "图片路径"

#: models/promotion.py:51
msgid "is default"
msgstr "是否默认"

#: models/promotion.py:52
msgid "search keyword"
msgstr "搜索关键字"

#: models/promotion.py:67
msgid "Login Picture"
msgstr "闪图"

#: models/promotion.py:68
msgid "Login Pictures"
msgstr "闪图"

#: models/promotion.py:73 models/push.py:11 models/push.py:59
msgid "content"
msgstr "内容"

#: models/promotion.py:78
msgid "extras"
msgstr "扩展信息"

#: models/promotion.py:80
msgid "app key"
msgstr "应用key"

#: models/promotion.py:87
msgid "Feedback"
msgstr "用户反馈"

#: models/promotion.py:88
msgid "Feedbacks"
msgstr "用户反馈"

#: models/promotion.py:94
#, fuzzy
msgid "Please upload JPEG, PNG, GIF files, size: 120x60"
msgstr "请上传 JPEG, PNG 或 GIF文件, 大小: 120x144"

#: models/promotion.py:95 models/push.py:23 models/update.py:61
msgid "action"
msgstr "操作"

#: models/promotion.py:96 models/push.py:24
msgid "value"
msgstr "值"

#: models/promotion.py:97
msgid "parameter"
msgstr "参数值"

#: models/promotion.py:98
#, fuzzy
msgid "condition"
msgstr "操作"

#: models/promotion.py:111
msgid "LocalEntry"
msgstr "本地Banner"

#: models/promotion.py:112
msgid "LocalEntries"
msgstr "本地Banner"

#: models/push.py:12
msgid "link URL"
msgstr "链接地址"

#: models/push.py:17
msgid "client id"
msgstr "客户端ID"

#: models/push.py:19
msgid "invalid before"
msgstr "有效起始时间"

#: models/push.py:20
msgid "invalid after"
msgstr "有效终止时间"

#: models/push.py:21
msgid "short message"
msgstr "短消息"

#: models/push.py:22
msgid "locales"
msgstr "区域语言"

#: models/push.py:26
msgid "target"
msgstr "目标"

#: models/push.py:27
msgid "display area"
msgstr "展示方式"

#: models/push.py:53
msgid "value readable"
msgstr "值"

#: models/push.py:63
msgid "Message"
msgstr "推送消息"

#: models/push.py:64
msgid "Messages"
msgstr "推送消息"

#: models/search.py:9 models/search.py:33
msgid "keyword"
msgstr "关键字"

#: models/search.py:10
msgid "search count"
msgstr "搜索次数"

#: models/search.py:11
msgid "search trend"
msgstr "搜索趋势"

#: models/search.py:28 models/search.py:41
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: models/search.py:29
msgid "Search Keyword label"
msgstr "搜索关键字"

#: models/search.py:30
msgid "Search Keywords label"
msgstr "搜索关键字"

#: models/search.py:35
msgid "location"
msgstr "排位"

#: models/search.py:42
msgid "Keyword Location"
msgstr "关键字排位"

#: models/search.py:43
msgid "Keywords Location"
msgstr "关键字排位"

#: models/update.py:10
msgid "version name"
msgstr "版本名"

#: models/update.py:13
msgid "os"
msgstr "系统"

#: models/update.py:14
msgid "os version"
msgstr "版本名称"

#: models/update.py:15
msgid "resolution"
msgstr "分辨率"

#: models/update.py:16
msgid "cpu"
msgstr "CPU"

#: models/update.py:17
msgid "model"
msgstr "模型"

#: models/update.py:18
msgid "rom"
msgstr "ROM"

#: models/update.py:21
msgid "device"
msgstr "设备型号"

#: models/update.py:24
msgid "is force"
msgstr "是否强制"

#: models/update.py:25
msgid "is auto"
msgstr "是否自动"

#: models/update.py:26
msgid "is patch"
msgstr "增量更新"

#: models/update.py:27
msgid "channel promote"
msgstr "渠道推广"

#: models/update.py:29
msgid "content title"
msgstr "内容标题"

#: models/update.py:30
msgid "package size"
msgstr "程序包大小"

#: models/update.py:31
msgid "change log"
msgstr "修改日志"

#: models/update.py:55
msgid "Update Application"
msgstr "版本更新"

#: models/update.py:56
msgid "Update Applications"
msgstr "版本更新"

#: models/update.py:60
msgid "update application"
msgstr "版本更新"

#: models/update.py:62
msgid "button name"
msgstr "按钮名称"

#: models/update.py:63
msgid "order"
msgstr "排序"

#: models/update.py:77
msgid "Update Button"
msgstr "更新按钮"

#: models/update.py:78
msgid "Update Buttons"
msgstr "更新按钮"

#: models/widgets.py:11
msgid "view img"
msgstr "查看图片"
